我有一個夢，我希望民眾唔會再被監控

我希望公眾地方街道上唔會再有任何監控鏡頭，民眾唔會再被監控

有集會啊 大家記得要去啊 熱門一個Po都冇 完全唔夠宣傳 樓主可唔可以暫時頂置呢段嘢？